[{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":49,"prompt":"Ez itt egy bidem. Ott vagyunk a...","target_words":["bidemban","bidemben"],"esp_response":"bidemban"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":14,"prompt":"Ez itt egy brágéd. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["brágédnak","brágédnek"],"esp_response":"brágédnek"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":51,"prompt":"Ez itt egy brigeszt. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["brigesztnak","brigesztnek"],"esp_response":"brigesztnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":27,"prompt":"Ez itt egy bródesz. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["bródesznak","bródesznek"],"esp_response":"bródesznak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":12,"prompt":"Ez itt egy brotes. Ott vagyunk a...","target_words":["brotesban","brotesben"],"esp_response":"brotesben"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":16,"prompt":"Ez itt egy brukész. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["brukésznál","brukésznél"],"esp_response":"brukésznál"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":1,"prompt":"Ez itt egy buhény. Ott vagyunk a...","target_words":["buhényban","buhényben"],"esp_response":"buhényben"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":7,"prompt":"Ez itt egy csartény. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["csarténynak","csarténynek"],"esp_response":"csarténynek"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":52,"prompt":"Ez itt egy csimen. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["csimennál","csimennél"],"esp_response":"csimennál"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":37,"prompt":"Ez itt egy csinték. Ott vagyunk a...","target_words":["csintékban","csintékben"],"esp_response":"csintékban"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":42,"prompt":"Ez itt egy dingec. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["dingecnak","dingecnek"],"esp_response":"dingecnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":29,"prompt":"Ez itt egy fádens. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["fádensnak","fádensnek"],"esp_response":"fádensnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":34,"prompt":"Ez itt egy fincek. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["finceknál","finceknél"],"esp_response":"finceknál"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":17,"prompt":"Ez itt egy forzéd. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["forzédnak","forzédnek"],"esp_response":"forzédnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":50,"prompt":"Ez itt egy gicéj. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["gicéjnál","gicéjnél"],"esp_response":"gicéjnál"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":48,"prompt":"Ez itt egy giheszt. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["gihesztnak","gihesztnek"],"esp_response":"gihesztnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":23,"prompt":"Ez itt egy gonszék. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["gonszéknál","gonszéknél"],"esp_response":"gonszéknál"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":31,"prompt":"Ez itt egy gótem. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["gótemnak","gótemnek"],"esp_response":"gótemnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":36,"prompt":"Ez itt egy hivép. Ott vagyunk a...","target_words":["hivépban","hivépben"],"esp_response":"hivépban"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":32,"prompt":"Ez itt egy hóbens. Ott vagyunk a...","target_words":["hóbensban","hóbensben"],"esp_response":"hóbensban"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":54,"prompt":"Ez itt egy ikszert. Ott vagyunk a...","target_words":["ikszertban","ikszertben"],"esp_response":"ikszertban"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":9,"prompt":"Ez itt egy jábéz. Ott vagyunk a...","target_words":["jábézban","jábézben"],"esp_response":"jábézben"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":15,"prompt":"Ez itt egy jalrény. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["jalrénynál","jalrénynél"],"esp_response":"jalrénynél"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":20,"prompt":"Ez itt egy jorzég. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["jorzégnak","jorzégnek"],"esp_response":"jorzégnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":22,"prompt":"Ez itt egy júder. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["júdernak","júdernek"],"esp_response":"júdernak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":18,"prompt":"Ez itt egy kábesz. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["kábesznál","kábesznél"],"esp_response":"kábesznál"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":4,"prompt":"Ez itt egy kadér. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["kadérnál","kadérnél"],"esp_response":"kadérnél"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":41,"prompt":"Ez itt egy kliszer. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["kliszernál","kliszernél"],"esp_response":"kliszernál"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":11,"prompt":"Ez itt egy klordény. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["klordénynak","klordénynek"],"esp_response":"klordénynek"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":6,"prompt":"Ez itt egy kluhéj. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["kluhéjnál","kluhéjnél"],"esp_response":"kluhéjnél"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":45,"prompt":"Ez itt egy licegy. Ott vagyunk a...","target_words":["licegyban","licegyben"],"esp_response":"licegyban"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":39,"prompt":"Ez itt egy lismév. Ott vagyunk a...","target_words":["lismévban","lismévben"],"esp_response":"lismévban"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":5,"prompt":"Ez itt egy matéz. Ott vagyunk a...","target_words":["matézban","matézben"],"esp_response":"matézben"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":19,"prompt":"Ez itt egy navec. Ott vagyunk a...","target_words":["navecban","navecben"],"esp_response":"navecban"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":43,"prompt":"Ez itt egy nidét. Ott vagyunk a...","target_words":["nidétban","nidétben"],"esp_response":"nidétban"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":10,"prompt":"Ez itt egy nyábét. Ott vagyunk a...","target_words":["nyábétban","nyábétben"],"esp_response":"nyábétben"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":13,"prompt":"Ez itt egy nyarcéj. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["nyarcéjnak","nyarcéjnek"],"esp_response":"nyarcéjnek"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":30,"prompt":"Ez itt egy prately. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["pratelynak","pratelynek"],"esp_response":"pratelynak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":47,"prompt":"Ez itt egy priszkenc. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["priszkencnak","priszkencnek"],"esp_response":"priszkencnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":33,"prompt":"Ez itt egy ronvet. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["ronvetnak","ronvetnek"],"esp_response":"ronvetnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":21,"prompt":"Ez itt egy sartely. Ott vagyunk a...","target_words":["sartelyban","sartelyben"],"esp_response":"sartelyban"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":24,"prompt":"Ez itt egy spáten. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["spátennak","spátennek"],"esp_response":"spátennak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":38,"prompt":"Ez itt egy sporzem. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["sporzemnak","sporzemnek"],"esp_response":"sporzemnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":44,"prompt":"Ez itt egy sprízem. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["sprízemnál","sprízemnél"],"esp_response":"sprízemnál"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":46,"prompt":"Ez itt egy szihét. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["szihétnak","szihétnek"],"esp_response":"szihétnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":26,"prompt":"Ez itt egy szutend. Ott vagyunk a...","target_words":["szutendban","szutendben"],"esp_response":"szutendban"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":8,"prompt":"Ez itt egy tranék. Ott vagyunk a...","target_words":["tranékban","tranékben"],"esp_response":"tranékben"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":2,"prompt":"Ez itt egy tránély. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["tránélynak","tránélynek"],"esp_response":"tránélynek"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":35,"prompt":"Ez itt egy trapszegy. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["trapszegynál","trapszegynél"],"esp_response":"trapszegynál"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":53,"prompt":"Ez itt egy trigenc. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["trigencnak","trigencnek"],"esp_response":"trigencnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":40,"prompt":"Ez itt egy trincseg. Ott vagyunk a...","target_words":["trincsegban","trincsegben"],"esp_response":"trincsegban"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":25,"prompt":"Ez itt egy vodép. Elneveztem a kutyámat...","target_words":["vodépnak","vodépnek"],"esp_response":"vodépnak"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":28,"prompt":"Ez itt egy vublet. Nincs is jobb egy jó...","target_words":["vubletnál","vubletnél"],"esp_response":"vubletnál"},{"file_name":"hotelban_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":3,"prompt":"Ez itt egy zsopéd. Ott vagyunk a...","target_words":["zsopédban","zsopédben"],"esp_response":"zsopédben"}]
